邊到有得買防水鞋套

最近成日發夢都水浸變香港腳
屋企得波鞋 想問下手足著開d防水鞋套邊到有得買
仲係學生 買唔起軍靴個d

ssp

Nike and 有

好多細鋪 賣女人內衣褲/賣遮個啲都有
上次荃葵青係葵廣見到好多人買

7仔，60蚊左右，唔係間間有，通常出去都著到六七次至爛

黑色個種 7-11有
嚟緊831應該又落雨 直接著對防水算

開完po留完cm唔回我

依加回番！

我得番布既波鞋

灣仔太原街

深水埗特賣城 $29
呢款有dd sin